其實唔想林鄭羸有幾難姐

全世界全力批鬥習近平全家已經搞掂啦
未做特首已經亂到7彩, 你係習近平會唔會唔出手呀?

大家一定冇發現一樣野
就係習近平好撚中意割席
點解呢?
咪就係習近平最怕比民眾屌囉
你唔屌9佢, 佢咪繼續比張德肛,張屌明自由發揮囉

就好似你去投訴一間公司咁, 直接踩上間公司屌最大粒果個大鑊D, 但係屌前線果班濕鳩員工仔大鑊D呀?